\begin{table}[!htb]
\centering
\caption{Fontes dos dados}
\label{table:01}
\begin{tabular}{p{2.5cm} | p{1.5cm} | p{3cm} | p{1.2cm} | p{1.5cm} | p{2cm} | p{2cm}}
\toprule
                                    Tema  &    Tipo &                       Dados tabulares associados &  Data &   Fonte & Escala / Resolução &  Observações  \\
\midrule
    Divisão territorial Brasileira &   Vetor & Sub-distrito, distrito, Muniípio, Estado, Região &  2020 &    IBGE  &         Municípios & Base       \\ \hline
 Regiões de Influência das Cidades &   Vetor & àrea de influência das cidades                   &  2018 &    IBGE  &         Municípios & Comparação \\ \hline

   Cartografia digital de Salvador &   Vetor &                             Bairros, Logradouros &  2020 &SEFAZ  PMS&             Bairro &  Base       \\ \hline
            Google Mobility report & Tabular &                   Indices de movimentação e data &  2021 &  Google  &          Municipio &  Extração \\ \hline

                    Apple Mobility & Tabular &                   Indices de movimentação e data &  2021 &   Apple  &          Verificar &  Extração  \\ \hline
                              Waze & Tabular &                   Indices de movimentação e data &  2021 &    Waze  &          Verificar &  Extração  \\ \hline
                           Ton Ton & Tabular &                   Indices de movimentação e data &  2021 & Ton Ton  &    Algumas cidades &  Extração  \\ \hline
                              Uber & Tabular & início e destino de corridas (frequência) e data &  2021 &    Uber  &             Bairro &  Extração   \\ \hline
                         Twitter   & Tabular & Locais de postagem e data                        &  2021 & Twitter  &             Bairro &  Extração   \\ 
\bottomrule
\end{tabular}
\\{\footnotesize Fonte: Elaborda pelo autor}
\end{table}
